Bitcoin/ Crypto 集中討論區-Sam哥之亂 (147)

細幣開始上番點

Sam哥生性啦周圍搞事

KSM

回日本少年巴打：

齊來讚嘆KSM

呢隻好似日日都升咁

有Auto compound 同冇嘅分別

放撚左二師兄去搵位換呢隻馬先

放啲pancake flip吓flip吓
Flip到上月球

對Sam gor 有陰影

CZ 9upper

Cake 酒牙

比佢割泥馬陰影...揮之不去

因為散戶唔買

啱啱訓醒味追post
sam哥割cake？

連登打手出post 係咁提Cake果陣係 13.66
當晚過一陣 11.88

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返11/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

現貨ath咁濟,唔知買唔買得過

大家要耐心等BNB

佢入場收息ja，但唔想同佢同場

cake 咩事

咩coin？

又bjoy

放啲細coin 買ksm好
dot ksm 穩定上升幣

sam gor對cake出星爆…
有無10秒比我走

eos低位反彈緊

只限認到既人名 謝

真係唔好同Sam gor同場，冇好下場

lm

次次訓醒都出事

咁你長眠

是賓

Lm 支持

得1千粒都落注玩?
起碼都上萬先買啦
之前期期都過10萬

未走呀 唔好入住

得5點個場會有公家cake掟入去

幾點？

3點

唔睇清楚仲以為係剷巴

手痕玩下

LM
但唔知你認唔認到我

放二佬買佢,唔撚識升咁,
不過等星期六日特價先入貨

第一次買中頭獎派10粒

集氣

gogogo

3獎 3粒
2獎5粒
頭獎10粒
大家集氣 第一次玩

報名

屌 我都唔想

元氣彈！

邊個係Sam哥

價值可否不要再跌下去

西巴睇嚟要激死條戇鳩仔

屌 我好廢㗎咋 唔嚇得

listing $5-12

吳鎮字

0.1都未割!?

哇屌, 爛錶真係好唔掂
bunny唔support新池
真係睇army好過

已經唔到連登仔話事

scammer 打手控價啫

入唔到限量pool係咪應該回頭是岸

隻gg2倒緊水

仲諗住摶價值嘅價值可以頂到鎖pool嗰7日

FEEL到又黎運動會

btw 尋日巴打提過既呢隻大家玩唔玩?

3xx 真心唔敢玩
枉我較鬧鐘起身

我都係鳩放左d busd入去，希望唔使蝕啦

ksm 有得stake 每日賺埋賺埋攞去m記加大

日日都係亞州時間跌 開始pre-market就慢慢升 開市就到返價

2k已放棄，仲要落到1.5k

我今次入場都唔知係用緊第幾轉profit, 所以都冇咩所謂

gg2得返$166

連登仔會比Sam gor 割幾多次？

好 星期六日特價上馬

呢兩日姐

完全捉唔切post

Gg2 $166 有冇勇士

luna唔跟跌

watch

嚟鑊除時4%都拎唔返

無人玩?
好似聽日會上pancake?

不過binance 冇stake

唔清楚係咩黎

唔會拎唔返 佢仲有個單pool farm busd 一定會引到人買gg2 問題係 幾時會跌完

唔中

bjoy好酒

我都怕死到用busd去farm諗住執餐茶，點知都咁凶險

繼買FLOW之後又可以用stake KSM水人用Kraken

我都approve唔到,唔知點玩

今round GG2又貴又難玩

岩岩出糧 想試下入幾百美金玩下農場 有冇咩建議？會唔會愈多錢愈有利？

auto已死

呢啲你都怕 咁玩scam埸你咪嚇到賴尿？

Cake
不過依家好似比人搞緊
Btw 有買過你書睇

其實SOL升幅都好勁，不過小弟買得少

Oh N仔場無得玩了，一個人揸15%貨

賴左d係底褲果到

小賭怡情大賭養家

會,不過大型場要一萬幾千粒bnb level先有用
中型場都要到一千幾百粒bnb level先有用

而家唔好入住，睇下pancake 會點先

幾百鎂可以跟西多巴搵邊食

單池出又有free money執

條友成個wallet 得C仔同N仔
係咪許生嚟

係花生巴先岩

屌..放撚左佢先
等特價換ksm

睇錯去西巴搵食

C仔佢佔23%
完全係嚟播歌

要小心下面既人

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人
14. Feather(宣傳倫敦金)
15. EmiQ (專推ponzi：SOUL, DSL, YOKAI, PDAO, TRDG)

你又水人去西巴，捉到你啦

二哥驚咩.....認真，坐多陣就會到佢發揮

唔會俾呢班人呃到

走左

吊你唔好過黎搭沉船啦

呢個場開返單pool再玩
依家有大戶控緊場

Cake 係咪出左咩事
好少cake/bnb 跌到咁

蛋 真係唔識玩

gg2$150

好恐怖啊
趁bDo 1.11 撤資等過weekend先

隻cake 真係日日跌

擒日都冇點跟bnb升同埋sam gor入場

Argon 0.058
係咪要開始創教

300買左5粒GG2 放係到farm 幾個星期希望回到本

Cake 開左farm咁耐，keep到而家$11 $12 算係咁啦

利申琴日$13 放左一半Cake倉

佢gg3仲有冇人玩，個價咁9差

應該會改玩法，琴日好多人一千蚊鳩衝左GG2

1000都買應該癲左

已經唔識分俄仔係真膠定假膠

係唔係睇錯價20蚊買爛錶一樣

你有入?

$20果時係勞力士黎

巴打走晒gg2未

大哥個雙頂靚到呢

利伸冇買

冇busd farm下啫，比佢食左4%等翻身

1000買個個伏法同20買錶係一樣,無睇價錢

未，第一日波動係大d

BNB好似嫌280位太凍

要買返 SAM GOR 系對沖

而家睇返 懷疑有人有心整臭GG2 等下次無人玩

睇緊KINE個LBP，啱啱過左12個鐘

點睇得出？

睇圖 不過無乜信心 唔share
利伸上個月頭先玩幣

呢鑊真係貨源歸邊

Kine有咩特別

條傻鳩高買低賣輸鳩晒上黎發完老脾高過多陣升番破頂
笑撚死

下轉72000

300 點升都唔會上$250 個apr跌得好快

不如你入SOL?
一樣升左好多，而且...

我揸少D貨，無咁傷

我空倉等緊，回調比我上車

上次309回到186
CZ老千撚散戶不需理由

Block 你自己宣傳自己

value又跌到傻

央行長期避險工具

Decentralised既合約神教 如果Uniswap、PancakeSwap呢類多人用，咁遲啲可能都會有人係Blockchain上面100X，Spartan Group之前都投左好多正野，佢哋都有投

1.8b trading volume on within 75 hours.

佢哋而家係用ETH個Kovan Testnet，可以就咁拎啲免費Testnet ETH試用

唯有坐耐啲farm busd / gg2套現 鎖住啲錢一兩個星期可能回到8-90%

最有價值球員癲咗

蛋糕仔咩料 唔跟二哥升既

對手都多既， dydx, Opium, Perpetual Protocl, LeverJ都係想做類似既野

如果唔玩農場，我應該放一半BNB買返大哥算

0.0666

價值

花生巴你啲LP

呢幾日羊了20k

巴打真係好l勇上次GG1已經見你大手掃 我都係攞上次啲profit買

集氣報名

太身手敏捷啦

Lm

吊 有冇眼花 gg2 198?

仲留 輸咗啦
下round 買多張

你fatfat
我又冇錢入

今次GG2 要快走, 輸少當嬴

依個圖喺邊度睇

平淨少少long等回調溝貨

新手想問邊度可以check到GG1/GG2個價？

一開波買都買唔到
買到都3XX
2點幾最高好似44X
起身就得返200幾
GG3睇黎好難keep到咁多人
變到好似玩賭場咁

who

尋日屌我打手條友谷到爆血管未
許生將n 仔價一夜回到上市前

直接上鵝場layer farming 咪見到

價值
17XX

農場而家走勢係新場第一日入坐一日/兩日賺硬

舊場只會一直插偶然死魚彈

結論係玩一兩日新場一定要換返晒bnb

It’a not about the money, it’s about sending a message

唔farm真係好唔自在，好唔好買小小bunny去farm下算

thx花生巴

隻ARGON前日蝕住40%走
如果冇走而家應該賺緊 50%

短炒最大敵人真係自己

無啦,玩埋呢轉

呢轉直接買gg既人無咩人搵到大錢

新場都未必頂到一兩日

之前有幾日都跌到低位.
隻野交易量都唔低wor
如果條team 搞PR再成功D, 執下UI, 出埋dapp.
應該真係有機會上到launchpad / CEX
畢竟個idea 仲係新, 無咩同類型既野
而家應該有人會take profit. 跌到落0.03-0.04都可以考慮入下

正氣個d多數得:

價值,鈹,金

星期六日喇喎 唔等?

條友明明sh 兩日返家鄉

花生巴座陣

ksm ath

我未上車咼..

Gg1限定pool有位入 有冇勇士？

0.006走?

一隻短命過一隻
價值都玩到幾日
倫敦金兩日就高台插水

luna

我就知係你班仆街係度玩緊

但我都放曬喎
同埋許生有話走
而家又過sh得過拎蒞講又唔公平

我應該均價0.038
前日蝕住走咗

多謝許生

金玩唔夠半日
種子都得幾個鐘

去SOL 啦

跟左

11:30前 BNB 278

買咗 得5000粒

hold住乜都唔做已經7倍

0.01

why?

早幾個po已經推緊

點解日日J post都睇唔到 唉

就係想問邊度有圖睇，thx巴打

我用kucoin stake 唔知海怪 有好耐冇用海怪

我都o 咗。
如果真係打手，麻煩唔好嚟連登

大家睇到自然會決定。我目的係提新手。邊個戶口係打手。我地無興趣。你地自然會搵到新ac 。將你地做嘅嘢寫出嚟，自然大家識判斷

見到球員以為馬迪

audit完再出product 準備爆上

鈹到今日都未跌破二手買入價 , 未計息仲有6,70%升幅

巴打有無Link

師兄準備執一球

一樣升咁多，但係我揸少啲

GOGOGO

我記得有幾個巴打話跟左幾粒bnb 你地還安好嘛

跟2000u fomo 下

唔識玩合約所以唔多明

估唔到282有支持
佢上285.5考慮走少少貨

mark左你名
位巴打幾時肯上水提醒啲新手

都有得執啦 presale完插到0.007真係嚇到瀨屎

前幾日一買隻argon就跌以為中咗伏
唔識分中伏同入貨機會
而家揸緊1/2倍wow唔知幾時先升番
想scam人接我貨

年輕人應後悔做咩唔入 LUNA

我無追post架喇 係見到爆上就知你地有入

跟一粒BNB算

等我輸左就mark佢
再用token請freelance日日追擊佢

今日似乎係market cap 20-50嘅幣大爆發

睇時間前幾日個個哎生哎死話rugpull 話scam 啲土耳其仔都on99嘅

正幣啲錢流緊走

嬲自己窮無閒錢入多啲貨

目標價1u

一樣

金我地太遲,人地開始左兩三日

same....

坐穩 準備

尋日見有個網好似可以睇bearn lp? 除咗farm army 有冇巴打知

avax:

個個tg 閪冧前士氣都好

老實講potential方面佢仲大過宜家市面上面個freelanceplatform 一黎手續費低 二黎黑白生意都做得 如果各位入建議長擺 我之前完短炒玩到無左1萬貨後悔到仆街

你覆左我架

你岩

唔係cz係度鳩up....可能大家都發達了

BNB 追唔追好

發覺啲有賺嘅就入勁少
入咗千幾二千u嗰啲就跌到仆街 (金，錶）
跟住就無錢繼續入好野

LUNA

220可追,強力支持

你自己話咩presale比人呃幾粒bnb咪搞嘅

笑死

西巴輸一千u條廢柴唔知依家點
好想笑鳩佢
話唔定佢又偷買返

而家班師兄橫行就到班契弟惡

我有咩 應該唔係我

同意，220會 all in

佢話佢個個post都會出現

唔好笑鳩我
我好有骨氣
真係無買番

己經move on

cd rom係暗角位偷望我地
靜靜雞抄緊名

今次睇嚟係Argon發力

落地獄啦倫敦金未unlock就得返400U

BNB

Matic上上上

唔知買乜求其搵隻谷底用碎銀當買六合彩
放番半個月希望可以去到0.6以上

領展好似就到關鍵位

BNB 走2/3

係佢以一人之力bully 緊我哋

drop to zero la

唔好嚇我

BNB282太強支持
頭先仲要湧一波
睇定啲 分分鐘反彈

唔知RIGEL升到幾多？得五百粒

使唔使轉軚轉得咁快

你幾錢入先，200-240貨就唔洗驚la，坐穩算la

無轉
叫咗成朝睇282條線
穿唔到我都唔想

唔係我推架，我都係跟機博一博

清倉 平曬

gg2上返$200

個個TG 一升就to the moon
咩價都出哂嚟

dropping

神又你鬼又你

BNB有機反彈
做long

argon收網？

scam場都係咁

GG2 合理水平$250 左右，到時我會睇位清倉算

最緊要冷靜...個陣我蛋上到120個陣都話望500...太hyper會令人失去理智....

巴打彈弓手仲勁過我

我只信金閃閃

你入多幾次幣tg,就會發現次次都一樣

巴打完美演繹幣市1日人間十年....

大佬
真心分享
100%同我倉同步
由朝早講穿幾多就跌
頭先282太強 10點講到而家

一入就割

無話唔信你

我都明會幾分鐘內轉軚

係....火箭兵團比人rug完都話坐1望10.....而家...

升唔上講事實又話你FUD 踢鳩你
基本上個個TG 只可以報喜

一定又係連登仔割

咩幣

算 唔玩

納期紅燈

尋晚GG2 個incubator一出頭15 分鐘， D人見GG1 個APR好過EGG, 即時GG1 升EGG跌。
或者等GG3 出 就放GG2?

argon

gg3 應該會少好多人玩
不過唔知會唔會咁又反而有水位

我諗佢會轉小小玩法，小人玩會出事

5年crpyto經驗同大家講，好快會有一次>50%既回調

升埋今個月就開始

未必，TG announce左會GG3 一定會加liquidity同埋incubator會加per address cap, 可能會水到d鬼佬衝多一次，以為人人有份。

GG3 後就真係散水喇。

巴打都睇淡?
酒!

吊頸都要透下氣

link?

BNB又想試282
睇路

穿

屌你老母 又早走

freefall gogogo

之前出左twitter話會有第2代啦
不過睇下佢捱唔捱到過去啦

bnb都未企穩番fib支持位

師兄，我見你1，2蚊就轉來轉去，不如睇定啲先

下？
我琴晚12點講跌講撚到而家
今朝講282支持位
大家咁多批評我咪唔講囉

BNB企得穩285左右先好搏啦

太正了 果日上唔到exchange果下人踩人入左，而家放埋

我都係好心 有錢齊齊搵
大家唔好jer me la

一直跟緊 覆緊巴打

大家都係講笑，勿上心

唔係jer,都係講下者🤣

岩岩先抖(熊)左兩三星期咼,今次起碼68000吧

講下笑唔好咁上心巴打

巴打咁大愛
其實咁都睇唔明既人抵輸錢既

別人恐懼我貪婪
人踩人嗰時我仲瞓緊

一野就穿左咼ching..

上返

呢度一個鐘就係長線係常識

又財自一次

sbdo 8081

282真係穿唔到

Sbo越強，廢佬息佬越高！加油

哇屌..5600個時唔敢入..

計埋息依個仲傷心過鈹.....

10:30試到而家都未穿到

咁我無入過場,無鈹咁傷心

matic thetha chz vet

而家最重要冷靜唔好亂郁

fxs又靜靜咁升

西巴咁細隻可以買得幾多，點財自？ 我又無許生咁癲

西巴

goswap隻幣有得賣? 不過要erc?
好似幾好用

matic so ging

哇,做咩今日d妖幣咁din

又穿

bnb 要穿280

egg特價$85

呢個時間交易量唔高，大幣升既機會低d
而家BNB只係24小時前同位唔係特別低，呢個鐘數買預有排磨

Cz造市上黎唔會比佢跌

坐board 派息底佐,
由2.6->1.8
派息應該差唔多

坐多4round 解鎖,再睇下止唔止賺

似頂唔到，應該會落番27×中間

西巴依家吹 N仔0.1 C仔100築底
有個大莊兩邊不問價接貨
依家等班割人grp一放佢就掃晒啲貨
分分鐘癲過許生

有冇巴打玩srm咖？

穿鳩左
拜拜260見

許生而家好似套戲入面咁話要割人

同預計一樣 穿282就到279
頭先比佢一波嚇一嚇走曬
屌

根本未企番穩FIB

唔好引我加注

點解sbdo識彈但auto唔識

信念

279 一個支持
275一個
Not financial advise

滅世來了

呢個莊有d癡線

仲有個269

佢一割，會癲過韓仔件事

CZ屌你老母

尋晚鳩up完都唔知係咪佢撳住295唔比跌
呃鳩返我入場

279又有支持

DYOR啦 去到audit呢步我信心都大返好多 之前真係當買張六合彩

N仔LP pool得1.3M粒
C仔LP pool得1000粒
呢個莊dump貨起黎會死人

逐一擊破

將D auto轉晒soups,終於找返D本

鑽石能量底?

鑽石CZ底

慢慢 穿282我都滿足
284高倍追返張short

慢慢 擊破到就得

56000鑽底

Not professional
Not financial advise

hi

300高追個班比cz玩撚死

核爆唔撚穿

Bnb 真心正係 farm, farm 完轉去 link 算

穿唔到

耐性

耐性+集氣

BnB 一小時圖原來七連棍

穿！！！！！
直插

牛軍死晒？
變左淡友場

網格link啱懶人玩

賺緊5%
返緊工冇得mon
放工再睇下

巴打有無留意奪命金央行

穿咗就咪再上返去喇

TD指標出現買入信號

正經農場都冇玩，100%現貨，唔知有乜好講

琴晚第一次玩合約 今朝6：30扎醒左 一睇幫我止賺左 set左58001

cz咁on9

佢應該睇好遠
佢咩價都亂掃
唔似咁快會蝕價dump住

123 12345 12345678 乜撚野黎

屌 如果琴晚張292唔係比人震走咗

下次開細啲 冇震走就唔踏空

想死 比人震走

我得返5% cash,仲要係頭先放二佬先套返出黎
其他全部btc bnb cake都無持有

35x 買幾多先

巴打fat fat

開好曬 開咗35x set 297.500止蝕
佢老母爆到298
棋差一著

班友咁早賣，最起碼等埋個audit先

450U 我先玩保守啲
我琴日都講咗好有信心今日到278

又多一個現貨派廢佬

明顯係cz落order唔比跌
中左伏

頭一日已經損手
唔會再入
另外MDO都係損手,5.X->3.X
等佢穩定去到1.X再睇
暫停唔睇好

開10倍啦下次

sbdo嚴格來講無乜跌過

諗住射返上幣安,個款似星期六日幣災

人係貨心
今日如果唔洗返工 我開75x 通宵睇

貪

合約派日漸多人

想跟你搵食

農場派敗走

我輸多贏少

你唔多手玩農場你邊有輸

睇盈利唔睇勝率

Farm得不知幾開心冇左d scam farm仲舒服

喂屌你老母cz
開返個控場啦
btc綠緊啦你仲跌

SH大幣好過又出又入

永遠的痛，白玩成個月

巴打farm咩場?

今日連pencake都敗走
似得鈹同sbdo勝

蛋都輸

都係得300個holder炸喎 應該冇咩新血

點解見啲人presale除左rug pull都賺
是咪就爆破

你唔入賭場邊會輸

matic都算妖，咁egg算咩

agger

點解覺得會少好多人玩? 明明gg2炒得仲勁咗好多

神蛋

又279

好多人蝕到PK GG2 一開始直接買個堆鬼佬

尋日甲仔上過$6冇劏到

我覺得bnb唔會點跌，撚左咁多人枱高個價，老虎蟹都頂撚住

600個都嚟
你睇幾耐之前

但蛋係真空氣wo有人玩玩到layer100都得，睇幾時爆煲姐

跌到279 la wo

由頭都尾都係CZ 咋麻

跟足納期瘋狂轉燈

跌獲金等cz下次出tweet用下個腦

妹左好耐

見跌又造市 垃圾cz

頂升到$4，早走左

Go巴咁快走佬

我睇c仔由8蚊到100升咗12倍 address數由二百中變二百尾

bnb點部署 條友出嚟解釋有咩用

SH

short緊

CZ講咁多廢話不如直接pump la屌

我蛋layered farming既定位係公平既睹場 佢做到夠公平既話我覺得可以玩好耐 睇返address數 gg1同gg2差唔多

唔啱channel啦ching
炒緊n仔你提c仔做乜

279走曬

281.5 set 咗再short

價值仲有1日先unlock又跌返
賺少一截

解釋有鳩用咩，好心就唔好神神秘秘la.

Layered係,佢成件事就係為左托住個蛋價
所以如果你睇番成個玩法,蛋係值搏既

唔開合約根本冇肉食

唔係BNB 合約就得
BNB 合約係比CZ 食

個個都驚一unlock會暴跌

今日應該就係有第一批unlock所以

想點呀死老千

幾時死？

專心做正事la...唔好再鳩UP la

Dklm
上年股市都熔斷啦

bnb出現買入信號

今次有人為因素，唔準

私人指標?

點解我睇你幅圖覺得係下跌信號

大路指標黎

10幾k 全部都央行
隨時歡迎bjoy

酒

炒下贏少少錢就走架啦 隻隻長hold屋企開礦都無錢玩

升joy 喎

56300鐵底黎 合約教快上

震走d人姐啱啱

開始人踩人衝入央行

空倉看戲，希望下一單賺返粒BTC返黎

琴晚深夜好多人走，即刻執1.09平貨

回返少少姐
無咩方向

下一單係幾時

見底反彈都叫無方向 升穿60000啦今次

係唔係升唔穿就倒立掌上壓？

今日似大奇蹟日

唔知

係就快,不過唔睇好

BTC 60000
臭西 280

drop to 55000 this weekend

想問個圖邊度搵

farm緊唔捨得走
大家咁快清倉

市場指數
開始多人避險

等待回落280 就買得long

自己畫的
tradingview

never

請問個圖係邊度搵，有冇link

如果得幾百蚊 有無話點玩

無架 你本細就得賭錢

睇你想變一千定變一萬

玩農場玩到幾千u先啦

本多終勝

如果農場可以由幾百玩到變幾千..
我應該可以約aa去睇樓..

返幾日工上到幾千再玩

Set 281.5開long 35X

唔好la....未玩過真係送死

巴打,無意冒犯
我覺得你今日燈力都幾強

由得佢啦

巴打咁勇

10倍真係唔難 蛋糕 麻 西巴 價值 加埋差唔多有

低位買btc
del app
三個月後再睇

唔穿條線就直上6萬

最多咪升50-60% 個幾十蚊

又咩啊

邊隻

我覺得似尋晚cz開行力場頂住個價
然後逐步減約力場就到一小時燭八連跌落返27x

覺得自己是0,玩左個幾月到而家btc就ath都未有一倍

而家分享

本多就無咩所謂 幾百u timecost 都蝕埋

如果接受到total lost咪賭合約
不過無經驗無貼又唔睇圖又唔睇實個市
鳩買99%會仆

走啦 打手

不過我地散戶緊係睇短線

邊到等
食咗轉跌幅
高追咗一段
而家等佢回落開long
你跟足我講既 有賺喎

我mark晒你哋名啦

fomo bnb

舊錢唔去 新錢點黎

我都係咁諗，可能我地反應過大，我除左eth，其他轉曬bnb擺一排算

啱啱入post 幾時scam過你地

啱啱入就scam人

唔會230 la.. btc 49000-50000時 bnb 都有220
btc 57000, bnb 有 270-280 好合理

今日全清eth

推10倍幣比你地話我scam

壓緊

有咩原因

今朝話有礦工罷工,同埋幾個最大礦工pool都反對佢個咩1359

今日無咩靚場

係撈底好機會...

CHZ 又射

唔知有冇底

垃指跌緊,假升黎,唔好fomo

屌早走咗

未試過係咁短時間贏咁多錢 點算好

你玩咩

前幾日講咗一次都係咁上下嗰啲嘢 chz hbar

請唔請契弟抹鞋

好彩開咗戶口之後冇買flow

luna上13冇難度

yes

kava

幾百美金定港紙先

港紙就真係冇咩好做
Balance 風險同回報
我意見係放入去蛋度收息博佢升
冇其他野可以揀

Usd 就可以95%放低息低風險收息
之後mon post 喺農場玩十蚊廿蚊
輸左就唔再玩

7蚊go

教你地財自咋

LONG 尻BNB

頭先6蚊take profit走咗後悔了

接受中風險
入左錢先等BNB跌番而家位20%左右
再all in等升番
一個月內應該有得執10-15%
BNB升跌快呢期又紅，好多機會
真心唔識就唔好farm

eth bnb可以開多合約 等陣有大機會爆上去

巴打係咪冇睇前兩日風紀吶dee嘅發言

潛左成個禮拜 發生咩事

師兄好波

我0.31已經緊張到走晒

勁

幾百蚊10-15%都係幾十蚊 不如返工搵多啲錢先再諗好過

得幾百蚊咁玩法真係最多每餐轉凍飲

屌你汪子嘩 日日都幾百% 又財自

想問Tradingview邊度可以開到fibonacci？搵極都冇

床單

入得最多嘅flow跌
做咩唔同大家一齊升下喎

141 開始追
變大的吶兒 #136527
睇下佢講埋哂啲咩戇鳩野就明點解話你scam

課金

如果人地係真新手唔好叫人賭啦
炒野係零和
賺到1%你已經贏個市50%人

我自己都係咁玩all in bnb好彩扑中左上個月bnb爆上個下
雖然我個本100%係借番黎
唔通我又叫人學我loan咩

10倍坐得穩 50倍以上我都一早走左

如果你買歪少少入chz

屌你老母笑撚死 crypto風紀 講左無限咁多次dyor 都scam 吹到好似我地可以控制個價咁

我個nft基金有入到
不過得100u
啱啱先開始週供計劃

我曾經同大家一齊將n仔由仙推到毫

8蚊go

我玩過n執幾百u走左 高j無得瀨人 呢個post 日日都互割大會架啦

我覺得呢啲嘢真係好睇食頭幾水 一開始enj 0.3入咗我坐唔到宜家得個睇字 如果係我嘅話會等下一個板塊 因為真係唔知仲會升幾耐

我淨係高J嘅啫

咁都係 跟步驟慢慢學玩會比較好
不過真係肉都冇舊 得幾粒冰

次次都要等你班撚屌割完先可以正常升

呢兩個月曾經高追0.15 matic 0.2 chz

幾百蚊直接125x all in
go big or go home

Not financial advice.

佢宜家個價如果所有token unlock 哂都keep 到會即刻變3弟

7仙坐穩左等audit完再上

唔係真係比我講中升五毫子嗎

吹水咋喎不過你諗吓如果遲啲拉埋曼聯皇馬利物浦曼城嗰啲

呢個我覺得吹太大 先不論無再多嘅token launchpad唔到 就算要list都起碼要幾個月個platform真係做得起先有機會

Aragon?

唔好scam人啦

睇佢月尾出貨係出啲咩啦 有潛力嘅

坐得咁開心唔想走樂不思蜀

都無token賣點launch啊

點解我唔見有chz 合約嘅

我得40,000粒到 是但啦

BNB呢波跌幅試緊支持位
睇緊281.200

用自己上網又load到 wifi search唔到

你比親都薄過condom

搖撚準備 開倉

屌你信我啦 最多回到280

訓醒egg$167 真係碌柒

睇218.500似啲

167?

sorry,gg2至啱，訓到on99搞錯左

開
相信自己

不過呢隻造市幣 特別啱啱造完 睇圖參考價值唔大

又drop 好難買

想請教一吓
有隻Trezor One裝緊BTC+USD
想轉做USDT，我見USDT ERC20係supported by Trezor One
但係我想知個wallet在邊？因為我在trezor介面搵唔到USDT，唔知佢擺咗去邊，拎唔到條receiver address

原來低一格先係支持

全現貨真係好悶
都係玩返PCS

最頂癮係之前同而家你都唔會見到條友留言 輸錢果下先彈出黎

大家賭性好強

Move on左 只要你地正常討論我就唔會追擊你

有無人識

而家明點解咁多賭場

BNB開車

試過玩賭場 幾個鐘double之後坐貨能力變左0

ENJ

返緊工搬唔到磚．．．
見到兩個場差成25%

玩過價值收息之後真係覺得央行好廢老 但明明日息1%係好好

今晚無人打算清半/全倉等星期六日bjoy?

轉晒做USDT等入

btw 垃期好似free fall緊

妹
導我入賭場嘅開端

入多1000u算，唔賣

ada

short 止蝕走人

嘩返1蚊

wltf

感謝閃巴

巴打無限資金咁,個個星期加碼

屌你BNB 再溝

溶斷啦
慘絕人寰呀

理想中嘅操作：100入，升到150放，跌到120再入，升到160再放，無限loop

現實嘅操作：100入，升到150唔放，跌到120放，升到130再入，升到150放，升到180等回調先入，之後於望住佢一路上300，300入，坐貨

咁似我既

佢根據你黎寫

老婆大戶 個個禮拜比1000U你

理想中嘅操作: 1蚊入 100蚊放

現實嘅操作：100蚊入 1蚊放

BJOY

10年之後答你

如有雷同

垃期FREE FALL 又拖累幣市

🤣🤣🤣🤣殘酷的真相

我己經搵到我既百倍幣

diamond hand

介紹下呀🤣唔會Mark你名

BNB係度吊命 拿拿聲279.5幫我止蝕啦 唔想自己平

下一個百倍幣： DOGE

聽日先有錢入貨
點知tfuel已經0.43
本身預0.2左右

有無人有用trezor

算係乜野預告

ADA 放血式FREE FALL

有冇1.4入咗ADA嘅

今晚btc test ATH

Liquidity on BUSD/RGP is currently not going through due to high impact change. Transactions failing. Devs are working on the issue.
We apologize for the inconvenience

師兄，納期放緊血播🤣

Argon 我越加越大注

驚閪咩而家開定張100x差唔多喇

ADA fall到落地獄

$1.3

入一粒BNB，hold到佢出product

1.2x入

1.2走撚咗

penis sell 啱返次

ADA

死嗅雞

哇 好彩尋日頂唔順走左

1.15 入，終於感受到蝕

見佢跌就溝
溝到十萬粒了

豬死人

賭真係好刺激

paper hand

0.8入都覺得佢好搵笨

垃期做乜撚又跌百幾

有料

dklm,好似又係債息升

要玩幾多次呀

歷史不斷重演

不停loop, 週而復始

long time no see

最唔撚明點解crypto要跟fiat走勢

因為造市

即刻收番張ada合約
好彩chz升補到血

到底auto垃圾d定value呢？

呢個post應該轉去體育台

唔通今晚又股幣左一巴右兩巴

真bjoy無人講

ethdown

價值個價應該差唔多穩定
應該1000-2000徘徊

GG1就快30蚊

入到limit pool都要輸

我蛋係咪已經收左皮

d蛋已經走到盡頭

嘩 隻eth搞咩

今晚審判日

礦工想搞罷工呀

你們應當悔改

嘩 洗唔法走貨

支持

利申 bsc黨

你喜歡啦，1/4 號先開始，長期我覺得班友一定會含淚join返

蛋應該keep到70 up
gg1, gg2就可能收皮了

你走唔走

仲未走

大哥2哥仍然高過24小時前

Molamola
1hr BNB 布力加擴張緊
止蝕啲long

auto好穩定

我btc eth holder
雖然應該唔會再加eth貨

每次射大筆錢出入幣安都驚到血壓上升

點解
射wallet?

係,驚射錯

見gg1 farm busd 個value細過reward, 都可以玩少少

ETH咁樣搞法，幾時先去到2.0🥲

如果想賭成個GG生態玩到落去GG1依家個價係咪都幾好入黎擺落去生BUSD

Gg1跌個問題係原本個egg限定pool冇取消 daily仲有7% d人farm完一定dump 冇得救
始終揸egg先正宗

BNB跌多D

驚佢仲不停咁跌生唔切busd

掘礦掘到間房暖笠笠

人地c埋金你點接

馬場其實係咪做leverage farming？

彈出又彈入⋯不如睇定啲先

到頂short咪得

點都有2-3%食掛

又幣災呀

alt coin 升多過btc 唔係理所當然咩
升唔過我買嚟做乜? 咁都好J

賣鳩左d eth保命先，今晚又幣災，吊佢老母

呢個禮拜呢個鐘數入呢個po都係話幣災

依家先開始farm BNB CAKE

係咪廢老

舒服

有咩好介紹 用緊NiceHash

LUNA 13>14.17>14.6>17

我悔改啦,cz 你快d鳩up多次比bnb上返300 , 我今次發誓會全走

現貨先係廢佬

NFT其實有無人揸緊多現貨
睇個款有排升
心郁郁

我都射返晒全部幣返幣安

普通卡2060 -3070呢啲一日都有25~50蚊hkd profit
電費幾蚊 不過如果專登由0砌部機掘既話就應該有排都未回唔到本

我3080講緊一個月200+usd profit 如果24小時掘的話

1060 ok?

電費呢?

自己睇下

計埋電費喇，你用我上一個reply條link有晒全部gpu check到晒

2 usd 一日,真係電費都未必較比

高科技搵錢錢

其實部機咁操法可以玩到幾耐? 會唔會一年收皮?

納期-160

當你兩蚊度電都仲有1.4 usd /day 可以加大

我都係3080，好心痛張卡

你卡廢電自然用小啲既

如果我淨係齋挖唔用電腦 可以每四個鐘就有$14hkd左右

攪到我心郁郁想砌返部

你個VRAM幾多度 我平均84

正喎

VRAM 超頻 gpu 降頻 同埋電壓降頻

102。。。。

可以分享條女個spec? 同每日電費?

唔好專登出機，唔扺
而家啲卡炒到貴曬

正常 vram呢一代係好熱 我正常打機都80

好大機會仲有得升

同埋eth好似farm唔耐,到年尾

我依家用緊黎上zoom
如果唔係正常來講可以 100mh

呢隻已經唔止講咗一兩日

冇計過電費 用緊3080

108

Yes 唔使down Msi afterburner 都得

點解唔校低啲

點解TRUST WALLET見唔到我啲BUSD..

你係咪關咗冇顯示到

全日唔熄機？

咁高好似會脫桿
不過聽講vram好鬼平 壞咗都唔驚

唔會掛。。。。。
我掘咗幾個月都未有事
不過有降電壓同頻

VRAM 同 GPU唔一樣

已經將TDP set 到得60%

你個風扇用幾多 你用咩卡 點解咁鬼熱

undervolt咗無咩問題 我mem block + 900

90度以下都唔驚 認真

gddr6x工作温度係好高㗎